「覺悟」終於諗明點解 you face you fate

人類生存既目的係咩？
返工？努力為理想奮鬥？

錯了。

客觀講，咩理想 夢想，甚至係政治取向 (民主, 建制, 黃絲, 藍絲 ...etc )
只係人類文明好後期發展出來既野

得罪講句，人類最根本既任務，就係繁殖，即係扑野。
諗一諗260萬年前既石器時代
你問果陣既人類會唔會有理想，有夢想？ 支持民主？ 支持港獨？爭取男女平等？
Who fucking cares ?

最重要，六隻字講晒
「有野食，有閪屌」
就係咁簡單

其實到去2018年既世界，都係冇變
樓主作為男性，
小學果陣已經想同班上既靚女同學怕怕羞咁拖手同Kiss
中學果陣，好自然想同靚女同學扑野，性幻想搓大波Miss 對波
大學果陣，你以為我成熟了，真係專心聽書？
錯了，我依然成日想同附近既大波靚女扑野
就算出到黎做野，見到D 靚女同事，傾傾下熟左，又會幻想同佢地扑野黎返次友誼q

試問你見到醜女同學／醜女同事，又點幻想同佢地扑野呢？
即係醜女同你本能上要扑野既目的，毫無關係
你自自然唔會cares 佢 ，甚至會有厭惡既感覺

Basic economics : 「 Values come from market 」
根本無人想同你扑野
你自然無value

就連寫聖經條友都諗住d 扑野情節
(以西結書)
[23:20] 貪戀情人、身壯精足、如驢如馬。
[23:21] 這樣、你就想起你幼年的淫行．那時、埃及人擁抱你的懷、撫摸你的乳。

其實講咩理想 夢想都係假
男人既本能，就係屌靚女
女人既本能，就係俾靚仔屌

your face,your fate

咁靚仔俾靚仔屌係咩玩法

咪又係關樣事 你都答撚左自己

潮文

Your face your 賓周
利申可憐賓周

你冇聽過馬思洛3角咩

推樓主